Ja, mijn lieve, ik durf je misschien, want je weet, was de deur open, en het raam stond open, en Mr. Knightley sprak luid.
U moet gehoord hebben alles om zeker te zijn.
'Kan ik geen ding in Kingston?'
zei hij; dus ik zojuist noemde.... Oh!
Miss Woodhouse, moet u gaan?--Je lijkt maar kom gewoon--zo zeer bereidwillig je."
Emma vond het echt tijd thuis; het bezoek had reeds lang geduurd; en op het onderzoek naar horloges, zoveel van de ochtend was verdwenen, dat mevrouw Weston en haar metgezel verlof ook, kan zich slechts te lopen met de twee jonge dames om Hartfield gates, alvorens zij zich uit voor Randalls.
Hoofdstuk XI kan doen zonder dansgelegenheid geheel.
Er zijn gevallen bekend van jongeren die vele, vele maanden achtereen zonder dat in elke bal van enigerlei aard, en geen aanzienlijke schade opleveren aan lichaam of geest;--maar wanneer een begin is gemaakt - wanneer de felicities snelle beweging eens zijn, hoewel een beetje, vilt--Het moet een heel zware set die niet meer vragen.
Frank Churchill had gedanst eenmaal in Highbury en wenste te dansen; en het laatste half uur van een avond die Mr. Woodhouse overgehaald om met zijn dochter op Randalls, is goedgekeurd door de twee jongeren in regelingen over dit onderwerp.
Frank was de eerste gedachte; en zijn de grootste ijver bij het nastreven; want de dame was de beste beoordelaars van de moeilijkheden en de meest bezorgde voor accommodatie en uitstraling.
